華中封一省 武漢肺炎天下反

當年"石人一隻眼 挑動黃河天下反"

今日
華中封一省 武漢肺炎天下反

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次